[肥婆之亂][非貓女]呢條youtuber好撚難頂

呢條肥婆條條片thumbnail都用自己大頭
條條片都係鬧人 踩人
踩大陸人 踩香港人 踩華人 踩男人
成個channel充滿負能量

唔踩人個啲片就扮唔覺意show off自己對波
（之前仲話俾班中坑騷擾 ）

聽講佢仲有個收費直播channel
你老味 邊個咁撚得閒俾錢聽埋啲毫無營養既仇港 仇男言論

呢條肥婆仲嘔心過貓女
睇貓女啲片起碼有得笑吓

佢d片真係好無聊 條條片都踩人踩到痴線。。講野咁鬼極端

睇咩都唔順眼
成個阿姑咁
佢同佢口中啲大陸西根本冇分別

貓女孩是好女孩

無計 聽佢d片群親都係auntie黎

係就貼埋上黎啦
廢事有爸打要求證個時比佢賺click rate

其他嘢唔講，對波的確幾正

肥婆唔大波就奇
成日滿口歪理仲覺得眾人皆醉我獨醒
講deep web就睇外國youtuber點講就跟住講
俾錢佢洗班友不如留返d錢叫雞
起碼隻雞會幫你出火

佢出名閪

我覺得批評無咩所謂喎 香港youtuber個個都拍飲食美妝旅行打機
有人拍下呢類critic 其實幾好

但要睇佢有咩point 鬧得岩唔岩囉

好撚大波

睇左佢channel好耐,對佢內容冇咩評價
但係有冇人覺得佢個人/樣愈黎愈邪?

好鍾意睇佢屌鳩啲耶撚

邊肥呀

你食開貓女？

咁都叫肥婆 難怪香港啲女咁鍾意節食節到無波對腳減到無肉
佢最多都係叫少肥下話

Stop making stupid people famous

對奶幾好

佢點差都唔會差過 catgirl 囉

是但
愈反愈紅

見佢對奶生得咁有誠意就原諒佢啦

樣衰閪面閪格講野偏頗低質
睇過一兩條片 再見親都禁"不感興趣"

j左

仆街 法官大人都唔洗問

屌 睇過佢一兩條片 YouTube就係咁建議佢啲片比我睇

極端得過連登？

我都覺佢好煩
條條片都用自己做thumbnail 見到已經唔想禁入去睇

好想飲奶

我寧願睇cat girl

佢講啲嘢算高質喎 唔係為踩而踩，全部都好有point，由其鍾意聽下佢講陰謀論 只係估唔到佢鍾意kpop，好失望

好過返大陸飲飲食食閪茶逗陰嗰班先啦
唔係佢啲片負能量大
係成個香港風氣已經變成咁
如果淨係識食玩瞓屙同支拿蛆有咩分別

屌, 咁撚大波, 邊度有得再睇多D

就憑大陸西系列同埋教會謬論，我撐佢

咁都叫唔肥 難怪港女收到咁多兵 狗公多撚到

邊得嚟咁多大波瘦底
佢少肥大波咪好囉
換左做日本妹咁嘅身材, 個個都爭住奶啦!
BTW完全唔識佢
樓主幫手加知名度?

呢樣真 明明條女係少肥 不過港男鐘意柴支身型 最好d女仔瘦到成支竹咁
搞到d女仔郁d就話自己肥

好想佢做我女朋友

比我屌爆佢個閪

幫我含撚乳交啊

對波
一路屌佢一路呻，自自然然都要屌大力啲

don't make stupid people famous

又準備喺fb睇到佢屌尻你地膚淺

所以有咩野point先？
我覺得屌哂咁多人都可以既，取決於個d point係乜。

同連登仔一樣 乜都屌一餐 有乜資格話人

公司啲廢中好鐘意睇
話想跟下潮流睇靚妹仔

靚妹仔
停經都黎緊啦wor

呢啲閪女人好煩，做人都唔知開唔開心

小小事就呢樣唔鐘意嗰樣唔鐘意，閪口閪面

睇嗰個幾開心都變燥底

成日乜都唔滿意，成個世界欠咗佢咁

成舊癌細胞咁